Apple Refurbished iPhone 討論

點解今時今日仲會有人叫有apple care d人就算保養過期都唔好拎部機返去換???

話翻新機係唔知幾多手人用完再砌返部電話比你

以前聽天才講 Apple Refurbished iPhone ...Mon, 機殼/, 機背, 電池, 鏡頭, CPU
係一定新. 因為收咗部機返去之後, 就會檢查, 檢查完壞嘅parts 就唔要....

其他parts 就拆件 回收 再用

究竟d人話 Apple Refurbished係積木機係咩心態

既然冇分別，點解出面回收價唔同

因為型號唔同

其實我識個d收機佬同我講係無分別.

有d反而會想收翻新多個 "未換過"機.
因為佢話換過反而無問題.
無換個嘅部機有暗病都唔知.

邊有咁易比你換機 除非比錢

翻身機同新機無分別

係，仲要refurbished 會過兩次QC
新機得一次

IOS post 好多人買refurbished iPad Pro

但係翻新機係平幾百

iPad Pro

反正一樣， 不如下次維修換機叫佢地拆部retail box 的同你換，睇下佢地肯唔肯

部11pro舊電小咗 有冇咩好方法去檢查

回收價都差啲啦

其實係壓價手法.

你試下識個收買佬. 睇下佢會唔會有分別

apple 冇講過新
只係有apple 認證佢運作正常 外觀一定新咁解
入面可以二手零件

回收價 出面壓鳩你姐
佢收機單純睇個number 佢哋連支那mon都未必分到

純粹用黎壓價

利申: 識收機佬

得外殼，電池係新

搵籍口壓你價

芒呢

芒都係新..

真係幾易，幾年前7plus用左大半年成日reboot，去到佢check過冇問題但都搵俾我
ipad mini 5成撚日充唔到電，天才又係插兩插又換過部俾我
以上都係冇買apple care+

offical 咁寫"Refurbished iOS devices will come with new battery and outer shell"
但有天才話mon呢類消耗品都會包
我就冇所謂，最緊要電同外觀

source

咁幾好

收買佬唔q會理啦, 因爲佢哋出手一定低
我講自用買家, 佢哋個藉口咪就係refurbished囉, 始終唔係新機, 買番嚟都已經平幾舊啦